想奶下女朋友對腳，應該點開口

好想啜下佢啲腳趾仔
女朋友係好純嗰種人 驚嚇親佢

我想食雞腳 ok?

腳趾拿來

純邊到純
雞黎
直接講就明

你話想試2500加500果種，佢就明。

買啲好貴既蛋糕係佢面前食然後扮唔小心整掉落佢隻腳
跟住話怕浪費用口奶返黎食

飲酒先 酒精亂性 飲多d 唔好淨係飲少少 到時賓周啪佢面都仲得

扑野個時直接奶咪得

奶咪奶 洗解釋咁多，奶到佢啲腳趾皺曬起

直接奶咪得駛咩問

搵日同佢行完街話上網學左按摩小腿抒壓，想幫佢試試

俾粒安眠藥佢食，之後奶返醒佢

對腳正唔正

用時間停頓制

直接問啦

我可以把你的腳指公 放進我口內吸啜嗎

好變態 不過我鍾意

扮玩，伸自己腳去佢塊面到：「請你食香港腳」

佢通常會縮後，玩多幾次佢就會學返你，伸佢隻腳黎玩返你，到時你只需要飯來張口，將佢一粒粒提子般嘅腳趾放入口輕吮

成功左嘅話share佢另外一隻腳俾我啜得唔得先